醜事傳千里，輿論救義士（2）

好，我終於上水。612發惡夢之後精神一直都唔係太好，尋日發完夢再處理埋啲私人嘢，搞到而家先有時間開group梳啊。

原post:

621 醜事傳千里，輿論救義士。

此戰略執行方法要拋頭露面，因此如果你唔怕畀人點相，自問夠理性、EQ高、辯才好、轉數快嘅，請你立撚刻入嚟。

另外，唔想露面但你自問足智多謀，天馬行空有鬼才，亦歡迎你加入一齊研究。

現階段暫時只有概念，詳細實行方法未完善，歡迎畀意見。我哋亦會商討一啲行動原則，只要唔打破原則，可以任你發揮。

入咗group嘅戰友，我會聽日先加入討論，今日好攰，會早啲瞓，請見諒

推啊推

上熱門就可以瞓

人嚟啊

見到幫手推啊喂

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

推

Push

自問冇腦，幫推

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝

喂，你同我諗嘅嘢好似。

同志你好

其實呢場仗有排打, 都唔好話中共出手, 淨係香港成個政府同你玩都難攪, 我地個長處係變得比佢地快。其實同五年前一樣，好擔心，只係五年前完全無出過來。